大家叫男朋友做咩

我先：小bb

狗

喂

+1

小jj

垃圾

臭雞

撚屌

那星

賓周

呀b

主人

豬人

女朋友

喵

好多
Bb佬
臭佬
臭j
傻佬
何b仔
Jer jer仔

柒頭

全名

我係叫佢做小b

bb
bbg
豬豬

臭貓

小甜心海派喵喵親親啜啜豬
Sor...有啲長

皮皮變左Ex了

撚樣

親愛的
dear
寶
B呀

乜咁多人叫另一半做皮皮㗎咩

頂same

點解？我係因為佢成日send一隻pepe出黎，又佢日扮隻Peoe所以叫佢做皮皮...
好掛住你呀皮皮

Er..因為佢好多皮啫

笑左

做愛啦

如何回到當時

死皮？

首先你要有男朋友或者女朋友先。

我相信呢度有啲人係無嘅

😅

Daddy

臭鴨

死肥仔

on9

毒撚
67

大jer怪

B
啊b
B仔

屌你老母

居然無人叫老公

其實要叫嘅咩？
兩個人講野梗係同你講架啦
點解要叫

男朋友

右手

馬騮仔同牛肉球

寶寶
Bb
Ah b

正確嚟講係呢兩雙手指

成班男人係到吹水

Good boi

喂
廢柴
死肥仔

小朋友/ on9仔/ b

傻鳩

臭你又奶

Gay味濃

癲

我叫佢做on99

手足

肥仔
死肥仔
全名

問下咩暱稱啫

睾丸臭男

我triple kill

噓

Bae

教主

叫佢媽的貢丸因為佢成日講

佢好歡喜呢個稱呼
但係佢就叫我全名
話咁樣先有嚴父嘅感覺

小熊貓

臭G？

柒頭皮

你有男朋友

寶豬豬

講笑 我得你一個

女朋友叫我賽巴斯

你咁唔專一嘅
琴日啱啱話非我不娶

女朋友叫我少爺。。。

我就叫女朋友 做"my lord"

屎屎

無男朋友 有無人要我 無既陣間再問

Pin this pls

何b仔

小賤人

迎平

魔牙

今日嘅我唔係琴日嘅我 你去搵返琴日嘅我

你有連登AC架咩

BB豬

我都會咁叫條仔

睇下啲名全部都係性器官就知連登仔幾高汁

pin

做咩啫

阿妹

小袋熊

你叫佢呀四

好gay呀呢個 post

親愛的

叫開臭雞

廣東話wo 之後加佢名

臭鳩

肉棒

真係就叫佢「男朋友」～

豬

阿蛋
buluchu
喂

GAY

死仆街

廢柴
食塞米
扮曬蟹嘅屎忽鬼
仆街
古惑仔

幸福賓周

腳趾賤奴

bb
honey
鄭叔
uncle Cheng

On9

靚女

b
bb
豬仔

你係蝦乾？

大炮

呠呠 或者 必必

bebe
小老b
小b仔

B
老公

喂
撚屌
BB
Bae
男人
死肥仔

軟皮蛇

B
豬
出街叫英文名

ATM

比人叫開廢柴，垃圾

想唔想食紅豆pancake

巨龍

走地狗

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？